[7月新番]Fate/Apocrypha 第1話

STAFF
原作：東出祐一郎／TYPE-MOON
キャラクター原案：近衛乙嗣
監督：浅井義之
シリーズ構成：東出祐一郎
キャラクターデザイン：山田有慶
サブキャラクターデザイン：須藤智子
プロップデザイン：田中一真／伊藤公規
モンスターデザイン：蛯名秀和
アクションディレクター：榎戸 駿／坂詰嵩仁
美術監督：井上一宏
美術設定：須江信人
色彩設計：茂木孝浩／土居真紀子
CGディレクター：中島 宏
撮影監督：岡﨑正春
編集：髙橋 歩
音響監督：岩浪美和
音響制作：HALF H･P STUDIO
音楽：横山 克
制作：A-1 Pictures

CAST
ジーク(齊格)：花江夏樹
ルーラー(Ruler)：坂本真綾
シロウ・コトミネ：内山昂輝
赤のセイバー(Saber)：沢城みゆき
赤のアーチャー(Archer)：早見沙織
赤のランサー(Lancer)：遊佐浩二
赤のライダー(Rider)：古川 慎
赤のキャスター(Caster)：稲田 徹
赤のバーサーカー(Berserker)：鶴岡 聡
赤のアサシン(Assassin)：真堂 圭
黒のセイバー(Saber)：諏訪部順一
黒のアーチャー(Archer)：武内駿輔
黒のランサー(Lancer)：置鮎龍太郎
黒のライダー(Rider)：大久保瑠美
黒のキャスター(Caster)：宮本 充
黒のバーサーカー(Berserker)：野中 藍
黒のアサシン(Assassin)：丹下 桜
獅子劫界離：乃村健次
ダーニック・プレストーン・ユグドミレニア：檜山修之
フィオレ・フォルヴェッジ・ユグドミレニア：赤﨑千夏
カウレス・フォルヴェッジ・ユグドミレニア：小林裕介
ゴルド・ムジーク・ユグドミレニア：大川 透
セレニケ・アイスコル・ユグドミレニア：石上静香
ロシェ・フレイン・ユグドミレニア：加藤英美里
六導玲霞：中原麻衣

Fate/Apocrypha 官網

FateApocrypha 官方twitter

直播link(香港時間23:00)

字幕週日(香港時間00:30)

Ching 好波
係今晚咩 ?

唔係聽日做咩

睇張圖好似幾好睇

星期日凌晨00:00播
00:30熟肉

咁快

防井台主開post大法第一式!

發現失蹤人口

實不相瞞 莫子已經變成我的形狀了

屠龍劍聖飛哥 太陽騎士高文 人稱雙絕

すまない

請G持貞德

遠台主出黎主提公道

學碧藍幻想咁
BD送FGO SSR
有冇可能50,000+?

連飛哥都唔會送

感謝台主，開始可能係神作的討論

黑惡勢力

A-1出品
必屬

BD太廉價了(笑)
fgo講緊平均要洗成千hkd先有機會中一隻五星(SSR)
剩低果d你自己諗下

BD都成7000 yen一卷
買齊一套你計下要幾多
而且必得5星你諗下會有幾多人買
咁30石福袋1隻5星咪好洩

海報貞德塊面係咪長左
我錯覺?

Netflix係唔係都有得睇?

A1做野唔洗你教

係,不過好似遲兩日

其實我自己又算支持好似碧藍咁賣D送D有吸引力既野
如果係fate咁做應該買得仲西利過碧藍好多下...

我想知聖杯大戰係咪個世界觀更加大?

貞德bb

如果送五星真係抵到爆

不得了

a1 啲畫點

黑之rider著學生妹服好正

屌你老母A1

邊個黎

其實都唔係好崩姐

阿福>>>all

五星禮裝

支持貞德背隻個紋身

lm

仲有兩個鐘

請大家多多留意 真正既saber

仲有半粒鐘

14劃命咒

支持我老婆請正評

呢個太平仲惡意解甲 真係不了

屠龍聖手

未返到屋企
用手機睇有少少疾
井有無其他links

LM

解唔解甲都正 幾中意個性格

變返正常時序

餐枱碎片

HF CM!!!!!!

我同老婆

武內P

一黎直接出到依到既畫面

小莫改咗做自我介紹

好柒

宣傳HF線:

HF線 PV2

Niconico

大狗Scene應該係新加

差啲認唔到

大狗
慘

估計金閃同大狗,可能小次郎都會有加戲份
始終原作呢...

小次郎加極有限,PV都已經見到咒腕

可能加大狗偵察戰(去學校撞紅A前好似有講已同全職交手過)
咁小次郎就有少少打戲

大家一定會睇到大狗既英姿

到底依套野係咪有人睇架

無中文典睇牙

A1 + 東出= 不了

忤逆仔>>>>>>>>>藍saber

典你老母

東出重寫左好多架,佢應該活用到FGO嘅經驗

我信A1

賭5蚊爛作

就算爛過魔法戰爭月豬都會埋單

播了

貞德世界第一

成八萬人睇

HF出左新pv

A1同ufo嘅分別

啪啪啪啪啪啪

估唔到呢套都聽到松岡把聲

十卜東出

完全比下去
連第一集都完全無張力
fz又係幾條友up下背景
fap就搞到咁
唉

去格離睇ufo套刀劍亂舞囉

繼續
慘遭A1動畫化

第一集嚟講 好失望囉

jack寶寶

想快點見到jack寶寶

開驚咪見到

我個女

睇睇下好眼訓 聽日先睇

牙福世界第一

貞德好似係坂本真綾配，好好J

唔係講笑 見到動畫既莫子
真係發自內心有d感動

高下立見

第一眼見到a1都知咩料啦

ufo 無期俾
Lerche做都好過 今季有3套ge A1

A-1 = 垃圾

半粒鍾黎講劇情已經處理好好冇悶場,唔好忘記UFO第一集下下一個鍾頭
戰鬥場面KEEP住有FGO CM既質數,係唔知KEEP到幾多集

有執過下劇情 同小說應該有唔同既

唔明點解咁多人反a1 明明有銀紙燒既時候畫得幾好

老老柒柒 唔係ufo依到都會有人反架啦
遲下shaft一樣屌

UFO畫面係幾靚 但係節制就係幾差下
A-1有錢有期個時係唔錯既

A-1好似淨係做刀劍先有心機

a1 係比幾多錢做幾多野
呢套有一車車月廚同tm 包底 所以

劇場版係 其他就算鳩數啦

cygames夠有錢，但gbf整成點

u win
一季單開應該會好啲嘅

洗鬼落本咩

是旦整都有人埋單，咁認真做咩

應該搵火影387班人黎畫

其實睇咗第一集 都唔太差

deen 先最可憐 明明我做先
仲要n鳩年前

有錢既A-1

無錢既A-1

果種力的表現要畫出黎都唔係咁易

邊間接type moon d系列做最後都係慘過死

唔計UFO

lerche 冇事wor

Q唔識串code
真係世界級

所以咪比幾多錢就有幾多貨交

第一幅係邊套

得套OVA嘅幻想嘉年華同十分鐘度嘅Fate／Prototype，你想點講都得架啦

係邊個英靈?

呢套野完全唔驚銷量 買BD求奇送隻五星都至少20000
所以a1點會比心機畫

好似無ufo做得好
一開始個亂門好似亂咁加音效

無睇小說
監督者shirou係咪平行世界個士郎

唔係

屌

岩岩睇完CYG 套巴哈接住睇FATE ,感覺FATE好崩下

係呀係呀，大家都白髮
仲做埋神父大佬

莫德雷德 世界no.1女saber

其實第一集就唔太差
運鏡同分鏡都幾多
不過寧願佢用時間畫好啲人樣

除咗一開始打鬥好似平時果d劣質戰鬥輕小說改編動畫，第一集算好有電影感，我俾9分

打鬥好高質

如果唔係fate 我真係唔想睇A1

到出星爆氣流斬再叫我開黎睇

係咪Fate/stay night 入面
saber 回憶 最後用劍殺左個條友

今次主角係邊個
聖女貞德？

係我

F/Z ed1 都有出現

主角仲浸緊係支管度

fate / staynight 角色唔會出現？
點解紅隊白色頭髮仲以為士郎

回憶出現應該有

點都會出到saber嘅

我指藍嗰隻

嗯，回憶會出現

唔係好記得個幕
但莫德雷德就係叛亂俾亞瑟王殺左，然後就去左avalon

fz猛咁認錯saber係貞德條友係咪只係因為樣似

Saberface 世界第一

係啊
因為佢係真係一個樣
藍saber塊大眾面
比藍胡子見到莫德雷德/尼祿/沖田總司都應該會認錯人

阿爾托利亞獅子王

雖然畫風上睇落似,但貞德唔算SABER樣

但設定應該係架
藍胡子咁熟貞德都認錯人

同樣都係第一集
fz 講到每個角色的內心戲 參戰理由
交待背景又有張力，召喚英靈型到癲

呢套完全唔明up乜，召喚英靈hea到

驗眼啦 唔同髮型就唔算SABER樣

錯，係靈魂同氣質相似

如果fgo你有哂小莫同C元帥，元帥會話唔似貞德

依家d人真係比ufo縱撚壞曬

個靈魂都似

咁個背景都唔同 原作好似都係一次過召

講咁撚多咪又係睇曬佢

不了，還我月姬魔夜

有冇人對egoist首新歌好失望

直情垃圾
等garnidelia首ed好過

其實冇講其他人參戰原因係因為冇乜戲份

ufo個陣咪又話崩又話唔跟原作乜乜物物,邊緣毒撚本性如此唔踩下又點顯得自己特別

好多勁野出哂黎
第4次聖戰反而冇咁好睇

fz?
好正喎

第五次先岩,SORRY

完全係嘈音

就斷氣咁款

之前睇PV 已經無期望
PS 未睇第一集, 等緊1080 版本先睇

Tv動畫有1080？

好多未出bluray 時都有1080
本身電視台都係播緊1080i

原來有1080 raw 了

那嚕呵多

原來真係Fate zero咁正

望下邊間制作公司先

第一集以講設定黎講係唔錯既
但係之前戰鬥應該會出事
btw egoist首新好難聽

hf新預告

好好睇

無知一問,新士郎同麻婆神父係咩關係定係只係純粹咁岩個姓同音?

自己睇

我覺得最大問題係你用倒鈙法唔係問題, 但你連白貞會找佢就戲透埋咁就無晒胃口

貞德正唷

本來係想召邊個做紅saber?

BTW
查實Apocrypha點讀?
呀普乖花???

冇 佢咪話圓桌是但召到個都好屈 聖杯仲會幫佢搵埋最夾果個出黎

點知最屈個三個都召唔到

小莫仲唔夠屈?

根據FGO的話, NO
蘭仔最屈

一直有個問題
其實圓桌班友係咪冇左把聖劍就廢左?

騎士不死於徒手

除左蘭仔呢咁
啲聖劍好似都幾多buff下

第一集以a1黎講,畫面合格有多
反正實有月廚包底,希望之後唔會變差啦..
畢竟頭幾集特別好係常識
劇情節奏控制一向都唔錯既
第一次覺得有EGOIST既op可以咁唔好聽
個cv陣容實在太正

最衰無得睇太陽騎士打屠龍聖手

打山翁

唔限死係英靈既CLASS
吾王屈在無限魔力,武器唔係得聖劍,打卑王最後都係靠聖槍尾刀
高文,聖者數字係體質,本身武藝拍得住jetfag
鳥人,唔用劍
jetfag個仔,撚知,好似冇聖劍
單手佬,撚知,好似冇聖劍,一個頂3個普通騎士
吾王大佬,撚知,好似都冇聖劍,但巨人都單手斬爆(自稱)

咁你話用SABER叫出黎之後攞起人把劍就緊係廢一半

錯 唔計

點會比你召全武裝呆毛

只係睇過動畫,蘭仔應該係蘭斯洛特
點屈法,睇過f/z又唔覺特別勁

佢夠膽屌呆毛老婆就知佢猛料

幾時有屌

幾時冇屌

實力小莫=呆毛 不服來辯

獅子劫用應該小莫好用過呆毛

呆毛成日係度啊支啊左

生埋仔出黎
仲冇屌

請大家支持第一女主角莫德雷德

fz到講?
因為印象中fsn game藍saber處黎

Shxt
記撚錯左

我好似見到有阿福

個master fat fat

你指加拉哈德?
加拉哈德唔係蘭斯洛特同皇后生

係saber個老婆

原來真係講佢老婆，以為用緊saber bb老婆稱呼

黑人問號

捉棋最尾果度

咁舊劍同呆毛比邊個勁？

多支棍實勁d

舊劍單挑第三獸lr，隊死愛歌，
青neet 剩係識eat sleep recycle,得閒先光炮執雞，
高下立見

未有機會出手姐

Netflix 又話7月3日配信

冇新房同虛淵，不了

青neet

孔明殘撚到

不嬲都死唔斷氣架啦

我覺得幾好聽

想睇新房就等冬天啦

唔係呀嘛
個人感想guilty crown個陣最好聽,之前屍者帝國個陣已經唔好聽
依家直頭難聽 聽落覺得就算配埋OP畫面都唔會加到好多分

準備好迎接二奶TAMAMO BADEND EMIYA未

二世好崩呀

不過見到佢地好有fsf既感覺

好想睇fsf動畫化
二世弟子加b Jack

其實我覺得夾唔夾緊要過勁唔勁

甲鉄城首OP 我覺得好聽
guilty crown 啲慢歌好正

一個阿叔

第6之獸呀
3獸R 殺生院，3獸L未知

嬲咩姐你，搵份工返下啦

如果只比劍嘅能力
吾王》高文》蘭仔
但武藝就蘭仔吊打圓桌

就咁講就係囉,不過實際演起上黎夾雜埋其他因素
睇下あッくん就算係補佐官,靠住對垃圾法國仔兩次背叛圓桌既怨恨圓桌top2咪又係照樣比人砍死

咁又係呀,唔夾叫到個最強英靈出黎旁住自己都可以比人背刺

真係好撚慘,邊估撚到有最強英靈係自己身邊都比人咁樣殺

我都覺gc係最正之後麻麻
great distance都ok ge

遠坂凛 是咪# d 分身黎

應該係

佢叫你line度搵佢pm

一開始用令咒 end game 咪算囉

咁小莫係咪同貞德一樣樣？

碼頭唔on9就已經贏左

嗰度直接用令咒叫金閃閃拎EA出黎已經清場贏左啦

好似以前咁未幾好，係要改到死唔斷氣

點解唔見有post 嘅

牙井唔睇少女向

台主唔開冇人敢開？

我依家開,比少少時間我執執post

有冇人中意pp果3首ed

名前のない怪物
All alone with you
👆 超級高質

開左

尋晚睇完第一集，應該播一個鐘用黎交代下啲野會好啲
另外英靈招喚無咩問題，之前都係咁係好簡單

egoist 首英雄 運命の詩 第一次聽TV ver.係唔係咁舒服，但聽 full version 又覺得無乜野
不過都係鍾意以前既歌多啲

臨尾條女係咪貞德黎? 點解佢好似招喚緊貞德

貞德降靈落村姑到
即係好似fgo孔明咁

咁如果貞德受傷/死左=村姑都會gg ?

無傷轉到安全地區

Fate能再戰多廿年

咁正既村姑邊到搵

識野

沢城みゆき配SABER

呢套已經夠滿分

老實講，第一集黎講真係好一般。第一集黎講fz真係世界級，冇戰鬥都好好睇，召喚果陣又正，無得頂。

第2話予告

見慣不怪了

其實係星期幾做?~
唔敢追post驚劇透

a1同ufo嘅分別

in ufo we trust
希望a1生性 話哂貞德第一次上鏡

Fz有上過鏡

第一集最好睇個到都搞成咁

偽月廚冇睇開

fz竟然有